[無圖]15號執屍分享(2)

對不起，遲了開post。
由於我已經分唔到過去幾日發生既事係真定假。我自己都要睇返個post先確定到自己遇過呢啲事。

LM

文呢

屌你文呢

甜故變鬼故

講返尋日，我同佢寫完字就去左覆診。 醫生話我差唔多好返，可以唔洗再去。亦都無再開藥俾我。
我夜晚返到屋企，見佢已經為我煮好飯，同樣是蒜香意大利粉同羊架， 我真係好開心。
你們為我開心嗎

點解會係意粉同羊架

點解我會追到2

同一碗意粉翻叮當煮比你 幾好賺
不停 loop甜變鬼 鬼變甜

可能佢知道我鐘意食

好似嚴重左喎

會唔會好似不能説的秘密咁

痴撚線公司

feel到精神病做結尾

lm

寫寫下變左精神病故

樓主依家係青山寫故？

不能説的秘密

咁到呢家你係咪好掛住佢?

痴線佬

冇諗過可以開到兩個post

我都想問

個醫生都痴埋線

樓主醫院唔用得電話㗎

姑娘咁好幫你鬆綁

我究竟睇緊啲咩

留咗名未?

咩病要覆診?

終於睇到重點

真係屌筆蓋

留名

Lm

到底係咪鬼，定主角精神分裂

追到Live
幾好睇

留名等睇樓豬俾鬼屌

live左 文呢

野又食完，應該又到做愛情節

好開心然後呢

食 屌 食 屌，乜撚野故黎

醫生應該開重D藥俾你

痴線佬寫嘅故

痴撚線

對於叫我繼續分享既網友，其實我想分享既都已經在第一頁分享完。
如果將來我身上再發生啲咩特別事，我會再出post。

km

究竟我睇撚左啲咩

完啦屌

下次開講故台啦

屌你咁就完左

吓，乜撚野啊

爛尾

下。。。完撚左拿？

屌咁都爛尾

屌，咁樣就爛尾

轉醫生啦

而家真係live 緊

女師姐:

尋晚去soho飲野，遇到條女幾合眼緣，埋去傾下計，點知條女飲左兩杯就貓左，我四圍望又唔見佢d fd, 我又唔知佢住邊。 然後我為左佢安全起見就帶佢返屋企。

一入到屋，屌佢老味，佢好似返到自己屋企咁，醒撚晒，然後

咁佢話佢都消失左咁耐，應該唔洗再返公司。食依家返屋企又無車，想留晌我屋企訓。
我心諗，我屋企就得一張床，你有得俾我屌，我就同你一齊訓lor。
咁我行埋去佢身邊坐低就話，我間屋得一張床喳，天氣咁凍，你訓呢張梳化頂唔頂得順？
點知佢條姣閪一聽到就黎料，挨左落我膊頭

咁我都明白咩事啦，大家達成今晚共識。

呢條女其實樣又唔算好靚，但副body係有落開gym嗰種，幾好砌。
我由廁所一齊沖涼同佢砌到上床

咁一翻雲雨過後，通常大家都會講下心聲
咁我同佢又無講咩心聲，我唯一想知既係佢究竟是真醉還是假醉, 不過我無問出口，因為結果都係一樣。

第二朝我起身，好奇怪，好少可條女仲訓晌我隔離未走。我又手多撩下佢個閪，撩撩下

撩撩下咁撚濕既，原來潮吹緊。我真係屌你老母呀，漏水就出聲啦，仲扮訓教，整濕我張床。

其實我本身臨出門口返工，又要我換埋床單先走得。我拿拿臨whatsapp左老細攞1粒鐘time off。

呢條女high撚完，成個身紅晒，副body幾好睇， 好彩我精力比較差，尋晚出完1q, 起碼隔兩日先會再有性慾。

咁佢見引我唔到，就話今日唔洗返工，可唔可以俾佢留多晚。

講真，我同你三唔識七，屌個閪ja, 你瀨死唔走做乜。 咁我呢一刻就知瀨瀨地野

大家可能覺得我會趕條女走，但我最後俾條女留在我屋企。原因係佢做左一樣野，令我對佢改觀。

話說，我已經拖起左條女，想推佢出門口。

我同佢拖拉既時候，佢跌左支野落地，我望一望，原來係支鋼筆。
咁我呆一呆，其實我自細有練硬筆書法，對鋼筆有dd認識，難得遇到同好，我既態度就180度改變左。

首先，我請佢坐返低

其實可以晌煙花之地遇到一位同好，而且係扑埋野既，但頗難得既事。
好多時出去玩都係為玩而玩，玩完就算，唔會放入心。
但如果對方係一個同自己有相近興趣既人，又唔同講法。

所以我放左個post入感情台

我請佢坐返低之後，就問佢你呢支係咪某牌子某個型號既筆呢？佢一聽就好開心話點解你又知既，然後我就ＳＨＡＲＥ左幾支筆俾佢睇，大家有傾有講，忽然間多左好多話題。 嗰一刻我亦知道，呢條女暫時會成為我既朋友兼炮友。所以我臨返工就應承俾佢住多一晚。

直到晏晝食飯

佢打電話俾我，話出左去買野食無門口返入屋。我心中屌左一聲，d女係咪on9架。
咁我無理由為左佢請半日假架嘛,今朝已經攞左1粒鐘to,下晏再攞假,搏屌咩。
我就同佢講,無辦法架喇,你自己搵地方HEA啦,我好夜先收得工。佢無出聲。
過左幾粒鐘,我真係屌佢老母呀,佢WHATSAPP我,話搵左個開鎖佬開鳩左我屋企對門。

我屌呀,嗰個乜撚野開鎖佬黎架

我真係無野好講,我覺得自己俾條女由尋晚開始撚狗咁撚,撚左一日。
我當然無屌條女啦,始終佢晌我屋企,我好心平氣和問返佢:樓下邊個開鎖佬咁好幫你開鎖呀,等我行過同佢講返聲唔該。
如是者就一路有啲WHATSAPP問我呢樣問我嗰樣。
直到佢開我個電腦

咁佢開完我電腦,已經無問過我,不過呢野我算。之後佢whatsapp 我話 我想睇淘寶,一陣按淘寶手機確認既時候,你部電話會彈個通知叫你確認既,咁唔該你幫我確認。
我聽完真係屌你呀,點解要我確認呀,小姐你自己無account既。
咁佢就答我話 我用緊你部電腦呀嘛,點用自己account呀
我聽完呢句就知道講多都徙鳩氣, 同時我都好撚驚,我驚佢攪9我facebook

所以我開始轉移佢視線，不如叫佢今晚買餸煮定飯等我啦
咁我諗佢做得bar，對煮野食都有啲常識既,而且我俾你晌我屋企訓一晚,你唔係以為做女人淨係攞個閪出黎咁簡單就得呀
跟我就whatsapp佢話: 我留你住一晚,你有咩報答我先,不如你買定餸,煮啲野俾我食啦,你想煮乜都得,好唔好?
佢好爽快應承左,咁我尋晚返到屋企

其實我都無咩期望佢會煮好野俾我食，諗住有條麵食下就算
點知佢又煮得唔錯，炒左蒜香意大利粉同煎左幾隻羊架，對佢既印象加左兩分。
一邊食飯一邊問下佢既背景,原來佢因為家庭關係,平時都係自己一個住,而屋企唔憂柴米嗰啲。
飯後,我就拎左支之前開左未飲完既響17出黎,一齊在梳化睇電視兼飲少少,睇睇下電視我又手多模下佢對腳,佢對腳真心唔錯,係有做開GYM嗰種結實,但又唔會粗。

我忽然之間心血來潮問左佢一個問題,我問佢

我問佢:你女仔之家,點解可以咁大膽走去一個陌生男仔屋企,你係咪傻架?
佢竟然答我 下,我係你女朋友,怕咩。 我同你愛都做埋,你又食左我煮既飯,仲唔係女朋友係咩呀,你係咪傻架?
我當時就呆一呆,心諗 仆街喇今次,乜撚野女朋友呀,佢仲要咁串wor,以佢咁既心理狀態,第二朝點樣趕佢走好

我奉勸大家,執屍真係要小心。我繼續講埋

(續)

我知道,如果要趕呢條女走,一定唔可以發出任何signal令佢覺得自己係我女朋友,例如做愛,食佢煮既野。
所以我沖完涼之後就選擇直接同佢講其實呢你就唔係我女朋友，我地只係朋友ja，我當你係朋友俾你住幾晚無所謂，不過就希望你唔好諗歪。
佢聽完之後..好奇怪

sorry各位，我覺得自己精神好似有問題，我覺得自己撞鬼

好奇怪，佢聽完之後無咩反應， 所以我都無出聲。過左一陣我聽到佢坐晌度笑，笑到停唔到嗰種。
我嗰刻有d驚。 我偷偷望向佢，發現原來佢睇緊youtube d funny video。
咁我當佢已經無事喇，然後就去個廁所準備訓教。 一出返黎，乜撚野事呀，全屋黑晒。
我上到床，晌漆黑既環境下摸到一副無著衫好嫩滑既身體

我忍唔住自己既慾望， 同佢做左愛，射完之後，佢好似貓咁用條利係咁奶我。慢慢我就訓左。
嗰晚我訓得好差，我不停感覺到附近有其他人，房入面箋燈又開又熄， 我不停在醒與睡之間徘徊，好像俾鬼壓既感覺。
到左第二朝起身

到左第二朝起身,我發現自己身邊已經唔見左佢,連少少佢既痕跡都無,我個心好開心,知道佢終於都走左。
咁如是者,我就去洗手間,發現廁所對門鎖左。我心諗 屌佢老母,好撚急尿。
無辦法,唯有敲門問:係咪有人係入面呀,快少少啦!
廁所內無人應我..我叫左幾次都係無人應, 咁我有少少擔心唔通佢仲未走。
我就狂扭個門鎖,咁扭扭下

有把女聲晌廁所傳出來話 你等多陣啦。 我屌,你晌入面就一早講啦
過左一陣,終於開門,佢換好晒衫,攞住個袋企晌度望住我。 我心嗰句係 死撚開啦
我都未出聲,佢就講野先喇 佢話: 唔知點解個廁所沖唔到廁。
我望一望個廁所,屌無水咪沖唔到囉係咪搵個花灑塞入去都唔識呀。
唉,我真係無佢咁好氣,我好快咁就幫佢沖左個廁所。忽然間佢從後攬住我,講左一句多謝你對我咁好,我咁蠢你都無鬧過我,我走喇。
嗰下我心頭有少少WARM,但我由得佢走

我驚各位亂, CLARIFY返個時序,件事黎到依個位置是尋日朝早(17日早上)
執屍 15日晚上
TAOBAO/開鎖佬/煮野食 16日

煩左我兩日，終於可以鬆一口氣。 但我呢頭鬆一口氣，嗰頭我就發現我書枱上多左一支紅色半透明既鋼筆。呢支筆正正係條女跌左落地嗰支。 作為一個愛筆之人，理應唔會漏左自己心愛既鋼筆。
所以我whatsapp俾佢，約佢夜晚到佢做嘢間bar俾返支筆佢。
講到呢度，唔知有無人聽過筆靈呢樣野。

當我尋晚8點鐘去到Soho, 我覺得四圍既人都用奇怪既眼神望一望我， 唔知係咪因為我思覺失調。
我坐低等左一陣，我望望錶又等左一陣， 你話你晌度做野，但我就見你唔到。

於是我捉左個職員問佢識唔識嗰條女。 屌佢老味，佢話佢新黎，唔係好識啲人。 我於是問多幾個職員，個個都新黎既。終於，俾我問到個自稱做左一段時間既，佢話等佢做埋啲野先答我。我屌，問一個問題ja, 有就有，無就無啦， 做乜野灑鳩我。終於，條

個老鬼做完野，佢走左埋黎問：想嗌咩？
我心諗屌你老母咩，咪問左你lor。不過我有求於人，唯有再問多次個老鬼識唔識條女。個老鬼表示唔識。咁我都明白發生咩事，難怪我嗰日帶走條女時無人阻止我，一定係條女求其揾嘢呃我。
不過為免係個老鬼一時攪錯，我都再問多次佢，識唔識呢個女仔，仲仔細形容埋外型。
佢好唔耐煩咁話唔識呀痴線佬，你走啦。
呢一刻我都忍唔住同佢嘈兩句，之後我見又聯絡唔到條女，咁我就走左。
一路回程途中我諗返起同個老鬼嗌交既對話，佢話我係痴線佬，之前自己一個坐晌度自言自語。
之後我仲鬧返佢，你就痴撚線，我邊有自言自語。
我整個內心忽然迎來一個劇烈震蕩

我嗰刻心入面真係只有一個解釋，就係我撞鬼。 但我心底始終唔信。
我一邊回家一邊whatsapp條女。突然，我收到佢既回覆，佢竟然話自己唔記得約左我，一收工就上左我屋企睇電視。
我都唔得閒屌7佢自己開我門上我屋企，我只係覺得如釋重負，我知道鬼係無辦法whatsapp既。
然後我返到家門前，講真，我推門入屋嗰一刻有d驚，如果我見唔到有人會點，不過我聽到入面有電視聲。

我推開了門，看到的是無人既客廳，電視正開住，燈火通明。就晌呢個時候，我部手提突然大聲響起，我成個人嚇到跳左起身。 望一望，原來係我老母call我， 真係屌那星，嚇死我。

呢個時候，佢從洗手間突了半身，只見佢脫了衣，露出雪白一雙既乳房，原來佢正想沖涼時就聽到我開門。
佢仲笑笑口話你頭先俾個電話嚇親好好笑，你咁樣跳起左lor。 然後佢就作狀跳一跳，同時我忍唔住望住對雙乳彈一彈。

我作為男人，嗰一刻我走到佢身邊，我真係做唔到聖人， 我用力搓佢個乳房

(續)

我最後都係忍唔住同佢做左。通常做完愛都會大家講下心聲，講下歷史之類
我上次有問題無問到,這次我問了。 我將晌餐廳發生既事及自己疑神疑鬼的心情話左佢聽，佢聽完之後簡單地回應了我一句：你如果鐘意我，我係啲咩，又有咩所謂。
其實經過呢幾日既經歷，我唔多唔少有少少鐘意左佢，並唔係因為佢有幾白痴，而係因為佢令我覺得好刺激。這晚我睡得很好。

到了第二朝，我好早起身，我叫醒左佢一齊落街食早餐，咁啱撞到開鎖佬，我即刻同開鎖佬講返上次我朋友搵佢開鎖單野，開鎖佬望一望我，支吾應左我幾聲就轉身走了。 我屌你老母西咩，咁撚無禮貌，三唔識七搵你問鎖都開，我都未撚報警呀。

去到茶餐廳，

去到茶餐廳，我覺得附近既人好似成日望向我同佢。不過我都一於少理，通常一早都比較多阿公阿婆，佢地好鐘意望住啲後生仔女食野。所以我同佢好快食完就走左。

因為我尋日返夜，所以可以上午有時間。 我同佢返到屋企之後就提議不如練下字啦，我地揀左李商隱既錦瑟去練,
錦瑟無端五十弦，一弦一柱思華年。
莊生曉夢迷蝴蝶，望帝春心托杜鵑。
滄海月明珠有淚，藍田日暖玉生煙。
此情可待成追憶，只是當時已惘然。
這個早上我實在過得開心。

講返尋日，我同佢寫完字就去左覆診。 醫生話我差唔多好返，可以唔洗再去。亦都無再開藥俾我。
我夜晚返到屋企，見佢已經為我煮好飯，同樣是蒜香意大利粉同羊架， 我真係好開心。
你們為我開心嗎

對於叫我繼續分享既網友，其實我想分享既都已經在第一頁分享完。
如果將來我身上再發生啲咩特別事，我會再出post。

原來都幾長

多謝你

留名睇鬼故

尾已爛

你唔整合真係唔覺

幻象似的愛情

屌4頁講完，斬件斬到變兩個post

重有無?

繼續啦
你好返啦咩

你唔好同我講你自己都live 緊，要live 完先出文呀

諗住好少，整合會好快

當出左文

真係live緊?

真係live左
我意思係樓主將件事交代到今日
係一個唔會完既故

屌爛尾 追到2做乜鳩

你老尾呀而家先離爛尾

係之後會變咗日記

咁條女而家重同樓主一齊

樓主好嘢 keep到水準

好開心之後.........???

結論：樓主有精神病

樓主有精神病

黎明

痴線佬既故反而受歡迎

！！！

日記

樓主洗唔洗介紹個好啲嘅精神科醫生呀

痴撚線故留名

繼續留名待笑

屌 究竟睇咗乜春

下？
完左？

有種張力驅使我由第一個post追到依家

屌你老母

不解釋

有無搞錯！

即係樓主無女所以傻撚左，全部自己ff?

樓主 你鋪曬伏線同我講完左？

我諗我嘅深度，唔足以去明白依篇文嘅深度

無啦啦睇咩醫生呀

精神病

屌你老母
( Show Blocked User - 女師姐 )

即係點

條女人定鬼

ON99 1999999999999999999

痴線佬文

竟然睇左成篇痴線佬寫既文

屌你老味

爛尾故

又話屌完要兩日後先有性慾 點知果晚又屌多獲

快啦屌

係咪已經完咗？

睇晒
咁你地係sl定拍緊拖？

樓主唔好屌女鬼住啦
出文先呀

應該係妄想症

李商隱（西元八一二年至八五八年），字義山，自號玉谿生，唐朝懷州河內人。《錦瑟》寫成不久，他就溘然長逝，此詩堪稱為其壓卷之作。